easy money !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GG

準備升空

屌 有救啦

何必呢

頭香

屌你

會升？

shit

救市

買貨啦手足

洗唔洗咁呀

TSLA無喇

燈神救市

有救了

up

Easy jump money.....

酒呀

多謝面神

麵仔救你哋啦
好走啦

沽多二萬張 等佢永不翻身

加貨了 多謝麵哥提點

咁屌 入貨啦

麵麵

330鑽石底
可以放心掃貨

靠哂你了麵麵

屌你老母

holy shit

暴力救市

又話反TSLA

多謝麵神

靜啦 沽空緊㗎

屌你老母 我啱啱先put鳩佢

oh No

已all in聽日準備買tesla

330可唔可以入？

沽爆你個柒頭

多謝🙏

330鈦合金鑽石能量底

Lm

wow

麵神唔好搞美股啦

希望麵麵贏大錢

想死咪入

媽咪哥 冷靜D啊

放過佢啦

多謝麵麵暴力救市

又暴力救市

已all in tsla

麵仔同吉田同船

大都督又要發功

350 麵神底

一見到個post即刻上返..

大家可以走啦.jpg

麵神暴力救市

330鑽石能量底

一見到呢個post, 即入

止蝕派全部收皮

好暴力

真係升緊

彈緊
多謝哂

直上1000

多謝麵麵

已入tsla

兩分鐘唔使升成10蚊美金

即刻升

愛你呀面面

即上

屌

thank you meenmeen

仆街

暴力救市彈了

麵麵你之前明明話330掃

全部開始轉燈

可摸耳靜靜地

笑撚死

你好，我係毒撚調查科

多謝老母麵

TSLA瞬間升左5蚊

未夠力...put 多幾張啦

笑撚左

我put緊

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

363入左兩張 屌你老面

337 唔易落家。。。。

麵神為咗侵侵咁大犧牲
諗住要個雕像定獎章

買多張PUT?

神麵救市

麵神求下你加多張下個禮拜put

感謝神跡

dodo

面神

................

你呢隻係買緊咩？
買緊佢會跌到330？會唔會太激進呀？

利申唔識股市，純粹入嚟支持你

再溝啦

準到呢

屌遲咗睇 早知唔走

多謝你救市

邊位巴打咁快手

360有支持，就算穿左360去到337都唔易隊得死佢

我屌
你真係好撚神
反手同我講

麵麵好撚勁

倒升了....

唔係咁撚邪啊嘛

成班買put拉升姐 唔驚

多謝麵神
另外想問下5號目標價係咪5蚊

今晚見証股災

有麵神
冇窮人

2.51

仲諗住320入貨
另次冇啦

多謝大dodo

363

不得不服麵神燈力

day low put

痴線... 升！？

頭先一出post，即彈十蚊，西撚利

俾d信心好冇 tesla擺明泡沫多到仆街啦

一買完就升

請問上到幾錢麵神就會打靶？

樓主夜晚都開工睇news

點解你要咁做

你買返張call啦

升joy

我愛麵神

大棍上

多謝你

真係升返

冚家hihihi無錢我又要冷街

推上熱門

好撚勁

367⋯⋯

好快到 唔好放棄

聽日入錢買得tsla
目標:500

我啲tsla有救喇
多謝老母麵

原來你就係神秘力量

即彈

買完就升

有幸見到神蹟

屌你老母咩

唔使15分鐘 輸左4成

屌啦 美股好撚慘㗎啦 仲要踢多腳
聽日港股又跟美股閪跌了

痴撚線...

直擊見證老母麵
太厲害啦

個Put低過$2

有冇ching知道麵麵買左幾銀

V彈

大dodo

多謝麵仔

多謝老母面
聽日可以睇樓

希望樓主唔好平倉

見證時刻

其實麵麵好似識遇知未來咁

大V

點解咁都未拉鳩你操控股市

麵麵 身體健身

反手講聲

我屌 我差唔多時間買咗同一張，而家蝕到仆街

佢買put喎

仆你個街升咗$20

痴撚線

一張put救全連登

370啦

老閪都唔好放呀

其實你係咪巴菲特繼承人

麵神係咪聯儲局啲人

V

cls 372

條綠棍大撚到呢

-7%上返-3%
又見證神蹟

媽 我看見神了

Crazy

有冇咁撚燈呀

神力加持 即彈

個Tsla大V又要出現了

cls 準到

俾人拉

372

一個救哂全連燈

即刻V彈，麵神

太強la......

感謝麵神

上得快過火箭

痴線 係有啲料

330蚊put 好似係
姐係麵神睇TSLA會跌低過330

小心fbi

見證神的一刻

咁都上得返

屌你老母升到仆街

咁撚樣都比你燈返上去，真係好撚好野

暴力救市。只信老母面

痴撚線真係一支箭衝上去

看見神了

準到

快得滯睇錯咗 多謝麵仔救我哋牛軍

身體緊要,錢可以再搵過
希望你伸體健康

推得幾撚快

麵仔

好撚癲...

大dodo !!

感謝麵麵

麵神我撐你對家

勁過火箭

神績重現 終於係估中果面

麵神, 美國SEC真係唔會查你???

屌你就來轉燈

痴撚線
好撚癲

彈左20蚊

止蝕要出PO 呀

大DODO

麵麵加put 啦

麵哥同船

跌返 帽事了

aapl 1%

低位升左20蚊，麵神受我一拜

你一買大市即時抽升

買多次put 得唔得
未升夠

麵麵出post 誰與爭峰

molamola

神啊

咁激進？
咁有冇話限期係幾多？
係咪一日未跌到330佢都唔可以攞返啲錢

原來係沽

我真係屌你老母
我尋晚張put即刻執少成千鎂

繼續推

麵麵350蚊美金 拯救咗世界 好神

今次真係勁到cls一人之力拯救成個美股

麵神
熊軍比你一發打殘曬

In麵麵we trust

謝丞相箭

CLS 燈到

勁撚到呢

收到

成個牛牛討論區全部都係多謝媽咪麵救市

cls

即刻V彈
CLS港股美股俾大dodo玩哂

Respect

奇跡日，暴力救市

屌仲諗緊sp唔sp tsla好 仆街咁就上遲左車

Easy money

就黎轉燈啦

25蚊啦

牛軍有救啦

勁過所有乜柒鑽石合金底

屌你老母 原本都唔撚信 過咗今晚之後我入教啦
麵仔我愛你 得麵仔得天下

麵仔暴力救市

大dodo 救世呀

買10股支持面面

Pin

嘩見證神跡

戇鳩

痴撚線 佢一出post即刻升

有麵神冇窮人

多謝面神我隻tesla有救了

376

麵神世界第一操盤手

點解你有咁多錢

屌你10分鐘炸 我都未上車

屌 暴力救市

痴撚線我仲set350入

即彈....

睇到神跡

準撚到

好癲 燈力十足

唔係 如果而家急跌到340 都會有錢贏 但唔可以太耐先跌 因為時間值好貴 總之9月25係327左右就有錢贏

QQQ 轉埋燈

聯儲局派你黎？

麵神不如我俾錢你日日put爆佢呀

你張put冇左50%

得返1日仲long咁遠價外put? 而家得返1.x乍喎， 成本3.5， 輸緊一半

聽日變癈紙

12分鐘升番6%

lm 見證歷史

屌你老母麵

屌你個地盤佬

懷疑大戶都用老母麵指數

麵麵，love you

好勁

今晚有教好訓

好撚癲

升得好

麵神真係準到痴撚線

出post 時間比成交時間重要

賣唔出

面神3.5鎂就可以拓市成個市
真係好撚癲，唉我啲PUT 咁樣輸比面神真係無話可說

留名觀察

上得樓

冇力喇

大棍大棍上

連登果然係國際級論壇

證監無撚用, 要報狗

冇買tsla但都想tsla升返

大戶私生子 老母媽

麵麵出黎講兩句

Thank you

親眼見証。。。

啲咩吉sir 三叔公
出咁多po
都係動搖唔到我麵

25號到期 啫係收咗皮

CLS...

麵哥同船
錢如噴泉(對家)

麵神你唔好放PUT...我地夾返錢俾你...

痴線
果然係麵神

影響世界排行榜
麵》陳同佳〉侵

多謝神

AAPL 升了

睇黎麵神止左蝕

你今次大鑊啦 又公然造市 好快啲走佬 如果唔係毒撚調查科就會嚟搵你

有神快拜

點解佢要咁急進呀
聽講一個put好貴
今鋪一定蝕死佢
係咪玩埋最後一鋪之後輸晒所有錢退出江湖

21:35買
21:36就反彈
我屌你老母

麵麵一出手

有冇得set 麵一出post就可以收到通知？

睇到啦屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

都係唔敢買

多謝 麵神

彈返止蝕了
多謝麵神打救

仆街 頭先放之前冇睇連登

麵麵叻仔

SH呀

見證神跡

G持

user nane 可以跟蹤

托市?唔洗QE既, 有媽咪麵就得

多謝大dodo拯救蒼生

麵神又一次打救世人

麵麵，我愛你呀

CLS
即刻直升機

跌到負油價先經典

我求你加put
最多夾返比你

tqqq都轉埋燈

放put入call未

麵麵i love you

咪撚同我放呀

Call返啦

麵神
今次靠你啦

開post 時間係40 分*

麵神好波 嘰嘰

見證麵神降臨

老母麵又發功

快放

入call la 屌

麵神唔好做野啦，不如叫全個連登養你，學賣相妺咁開個戶口，大家每月出糧比你

原來你真係咁燈得...

趺呀!!!琴日放左

Cls暴力救市

神跡

果次真係痴撚線
Btw多謝面面果次我都執唔少

不如面神put多一隻啦
全部牛軍等緊你

痴線架

見證住

受
我
一
拜

最低位put
記得SH 輸幾多呢到巴打夾返比你啦

放啦屌！！！

Cls

眾籌＞麵麵買put＞眾籌＞麵麵買put＞眾籌＞麵麵買put
美股永動機

終於見底

大dodo 次次都犧牲小我

見証麵神奇蹟的瞬間

嚟多張得唔得

但而家又free fall 番

好似落返嚟
相信已經放咗

Ez!

麵神下一隻put咩？

Dklm

麵兄鬼神莫測之術, 何愁不發

麵神，You are the legend
350鎂就對林左次按沽空傳奇人物Micheal Burry

電影《沽注一擲》(The Big Short)的角色原型人物之一、棄醫從商，並準確預測2007年美國樓市衰退的投資經理Michael Burry

屌你麵麵

大dodo 破左燈架啦 一陣跌番

麵神

Dllm

放咗記得出聲啊

懷疑你造市

笑死我喇

多謝面面 so easy!!

一千蚊不是夢

佢無咁快放的

面神 PUT AAPL啦

moment哥 我都係去食化療藥算啦

@狗
有人造市

勁到

CLSSSSSS

牙麵
美股期權咁貴一張，辛苦你啲貢品

神蹟

377

哆啦a夢！！！！！！！！！

估唔到美股咁撚瘋 我唔撚玩啦

好癲

即刻升返 雖然無買 但個燈力真係唔係流

唔會癲到轉燈掛

神諭救巿...

咁撚癲

想知張put幾錢，想比返面面

放左張put 佢啦

放左未先

又升返屌

唔好呀挽留

三隻指數轉左燈

會唔會倒升

唔好呀,我俾錢你日日買put呀

唔好再做賭仔啦
今鋪賭太大

lihkg 首席始終係首席

請留步

你放咗未？

你瘋d

唔好呀 美股好美好

仆街，你肺炎死全家啦
用強國野

麵麵拯救無數家庭

屌你，洗濕個頭可以唔玩咩

求下你平左佢啦

麵麵我愛你

SH ar

就來轉綠燈

SH

300蚊美金 而家得番100蚊

面仔 多謝你

就黎轉燈添 CLS

麵麵愛世人。祝你身體健康，早日康復

早d叫你個仔啦

目睹麵神發功
仲震撼過三月熔斷

遲一分鐘出post等佢落350啦屌你

麵麵係咪跌倒傻咗

可唔可以put多張

真係無得輸，即時彈番上去。

真心勁

之前唔信你對唔住
多謝麵麵救返我副身家

麵神發功
無分國界

準到痴線

屌, 諗住打個j 就轉勢

挽留

多謝麵麵救左我地

玩返港股啦你, 美股唔好再掂嘞

唔好走，快D拎個户口出泥，成班連仔一齊養你

幾時放put出聲等我入put

綠燈！！！

綠燈了，好撚癲

轉鳩埋燈

轉燈

感謝麵神打救
可唔可以比個機會小弟請您食個便飯?

媽咪棍

轉眼無左3分2

放put啦

多謝老母麵！

岩岩轉左

麵麵趁低j多張未世put

今次跟到

開市暴跌都俾你燈返上

Btw麵仔你張put仲有幾多

轉埋燈

$2XXX港紙

癲撚到暴力救市

麵哥救世人

老母麵暴力救市

你走未啊麵麵我仲沽空緊
我知錯喇我下次唔會質疑你㗎

一張PUT換一個股巿...
麵神你應該付出左好多進行呢場等價交換

老母麵入牛

麵仔今次真係輸晒成副身家
唔知佢有冇留返啲錢睇病

轉燈了

信自己Strong hold la

加油呀，全香港跟你搵食

tsla都轉撚埋燈

反升

麵仔真係好勁

好彩通知及時! 賺到笑

燈已轉

多謝麵麵！！！

求下你call, 太貴買唔起

三大指數都升

多謝

有救啦!!!!!!!!!

麵神到

400tonight

搞到宜傢都唔知係升定係跌

燈到轉埋

神

一人夾十蚊都係番到啦
麵麵不如集資代燈

急升

差d走左
多謝麵麵

有冇人知道面面張put冇咗幾多

愛你面仔
依幾日食唔安訓唔落 唉
今日回返少少都好

幾錢？唔識option

多謝面面

死貓彈
PUT爆佢呀

返香港買熊得唔得

9:35買
9:40出post

好小可
夜晚都有得見證神蹟

麵神加持姐係好定壞

又見證神績

永動機!!永動機!!永動機!!

即刻由跌轉升 見證神跡

真係親身經歷

9月24日 麵神呢一幕要入世界史冊

其實麵仔真係好好人
仲用醫藥費幫連登仔

你放棄啦好唔好呀？？？

已升

痴撚線公司

張野x100

面神一個post，救番成個納指

又神蹟

求下你買張call

352鎂

慶祝有生之年可以見到麵神一次又一次嘅發功

麵神，成班連仔話要請你食飯Y

大dodo愛世人

-7% 開post 轉埋燈
贏錢既真係夾返比面神

你慳返啲錢醫病啦

又想佢非法集資？

大 do do

冇錯

燈都轉撚埋

我驚佢落重本
佢自己唔夠醫藥費咋

麵麵暴力救市

要請埋叫雞

支持

手足有料
買左幾多?

個倉血肉模糊左幾日
多謝麵麵出手救市

燈都轉埋

幾出街面交得唔得呀

屌你老母，靜雞雞唔撚得嘅

張put得返一蚊

上呀！！！！

-.-

暴力救市多謝麵仔

麵狗又來造市了

呼籲連仔一齊夾返錢俾佢

直上400

係救左成個美股
道指同sp500都轉埋燈

夾錢俾媽咪麵＝非法集資

麵神 I LOVE YOU

係神呀

比個戶口黎 我地入錢比你玩

成個市彈番晒上去

麵神法力無邊

仆街 頭先係街買唔切

特登入嚟多謝大恩人

轉撚埋燈

麵仔好波

財經台只信大都督
1001前Lm多謝先

麵麵還好嗎?

一張put 美股燈都轉埋

麵神你好

CLS

有時啲嘢真係唔到你唔信 以後跟你搵食算啦...

pepe

眾籌藥費，你吹鳩我漲呀?拉鳩我囉

面神功力果然深厚

多謝麵神

尋日400入咗，有望可以平手

隱

一條友救左成個美股三大指數
真係經典

求老母麵api

早知入380末日CALL
屌,明明見到個POST之後想買
禁唔落手

唔好集資 成立一個麵咪媽基金

連登巴打們每日俾2000蚊你買put
今次仲唔發達

d 燈力痴撚線
燈到全線轉燈

神蹟呀

麵麵衝出國際
華爾街班專家食屎啦

直情要成個月茶煙炮啦，呢度咁多人，我怕請到佢驚

成個財經台只服你

求老母麵PUT埋AAPL

名不虛傳

不可試探你的麵

面面好人一生平安

以後跟麵神揾食

雕呢個

輸幾多？

今個星期升番上＄400

入返call啦
想睇佢跌
利申冇貨

好人一世平安

暴跌

信仰唔夠 抵輸

佢仲有好多經典

負油價真係痴線

今日10%

麵麵
勁過吉狗幾撚多

最勁唔係救巿 最勁係出完post果刻即刻反升

屌你地捐返比人啦

股神,去到邊都係股神
一玩美股就行神蹟

麵麵可唔可以買手5號仔

又唔係未試過，驚閪咩

連時間點都吻合果下屈機

麵麵好人一生平安

大神顯靈

大家可以返屋企喇

玩到上熱門

轉翻張call補翻啦

唔使一粒鐘追返盤前跌嗰啲原來係麵麵

開始望到家

應該好快1001

麵神係咪賣左張put

入嚟拜神

似係

唔到你唔信

加PUT啦麵

回家有望

嘰嘰

麵仔快D買A股啦 今次真係一個人就救到香港

點解我咁遲先睇到

美股一日5000億美金上落，
麵神350美金改變大市走向

麵麵係咪走晒貨

真係好痴線...

15分鐘升9%

懷疑佢只係撚鳩連登仔
用少少錢買錯邊，其實大注另一邊賺到仆街，唔係點會輸極都有錢

我麵世界第一

反向之神

專心玩put啦

放左佢啦…

我見到呢個post 就即刻膽粗粗買左TSLA...

350 贏撚晒班所謂專家

Easy money, and faithless women
Red eye whiskey for the pain

不要質疑神，只教信祂的直到永遠，可得永生

麵神好嘢！

其實佢本身都操控股價...走唔甩架啦...

不如大家夾返比麵麵啦

最近點？

當350鎂買個教訓

末日option=香港d未到價既末日輪

變硬牆紙

腦癌腦人又病又要輸錢好慘既

不如開過Patreon 或 轉數快
比大家捐錢比你照MRI，醫下病
大家都好樂意

唔好掛
麵麵係我心靈支柱
日日都要見到佢先安樂
我呢排心情好差，麵麵唔死得架
佢死埋我會崩潰

之前試過熱門有四、五個post關佢事

面仔＋rsi = long call

多謝麵神暴力救市

麵仔嚟多張PUT好冇
我咃眾籌返俾你啦

喂你一嚟就25/9 點玩呀！

執$1好平倉喇！2點後仲係好價外變廢紙

CLS 見證神跡

...好撚勁...

真

仆你個街 我set330入貨

多謝媽咪哥short put 有救啦

925平啲
麵神用最低成本就已經救到成個大市

巴菲特都可以收皮啦

麵麵比多d力得唔得

我遲左半個鐘呀

屌你搞到我入唔到貨

神呀

聽日可以睇樓

面面你下次想put可唔可以盤前話定比我知先我咁352就放心入

多謝救市

入多張put得唔得

排緊隊ifc果班即刻落樓下食番個靚晚慶祝

唔好走住

麵麵交比你

放啦師兄

麵麵，贏埋michael burry

想發達就追蹤啦

麵麵聽日又要開始食化療藥啦
佢好似有啲治療方法想諮詢醫生

有得走好走，尼個真

因以麵神之名
使TSLA 得以救贖
使大地不再黑暗
使人們得到溫飽 不再恐懼
願麵神燈力與我們同在

阿麵

老母麵 of Wall Street

推比麵麵見到
麵麵你要加油呀

想跟大DODO 但睇錯PUT字做CALL字

佢上個post今日上就開左啦假信徒

面仔不如我地夾錢比你買十手0005 啦想睇支爆

麵仔唔好咁快放住呀

鳩估220-250

有point

麵麵快啲入sqqq

係面面面前Mike算係咩

係咪放左啦

哭撚咗 早面面少少put

見神參拜

麵仔好人一生平安
要身體健康
燈力長燈長有

有望做第2把膠椅

挽留
仲未番家鄉呀

大佬 祝你身體健康 長命百歲 你要保重身體幫美國救市

走左PUT單聲丫喂

真係冇得同你鬥

唔好賣張put

麵媽走左?突然一棍

似走左 開始跌

見證神蹟暴力救巿

屌，係咪靜雞雞止蝕左

同麵麵同船真係會沉船

咪鬼靜雞雞放左去

買多張啦put啦

好L癲

麵麵可唔可以入張call

如何用350美元救5000億市

幾時入白宮見侵侵?

麵，神一般嘅男人

套野幾好睇

追put 啦

Fed又可以唔洗QE

好奇一問 咪神 股票到底輸過幾多錢？
有冇500k?

麵仔去左訓教 唔會再覆大家嫁喇

懷疑佢賣左張put

如果麵神開live就正

麵神可唔可以Put埋aapl 同nvda

可能反手call左

麵麵進軍美國第一擊小試牛刀已經咁震撼

我無食糊
轉番燈得唔得

保重身體
發一次功都應該會用好多元氣
加油麵麵

正確

輸到訓覺
睇嚟真係好肉赤
心痛麵麵

大家可摸耳珍惜麵麵呀

珍惜麵麵

神蹟
30分鐘: 350 --> 385

我麵

不可試採你的 神

dodo好波

珍惜麵麵
愛護麵麵

即升喎

Post個Payme出黎, 好多人想添香油

麵麵休息下都好

師奶股神

跌緊啦，佢應該平返倉

抱抱麵麵

麵仔做得好吖
多謝你

跌緊啦，佢應該平左倉

唔好咁早訓呀,可能破燈呀

等佢貼倉先夠膽入put

Patreon 有麵麵性感照？

麵仔係咪平左張put, 又跌返

跌緊喇柒頭

佢係要早訓休息多啲

咁多位tsla 集資俾面神買多張put

破燈

買多張put la

Put多張 怕上到500 佢驚比FBI話佢操控股市

麵仔係咪放左張put？

扮乜9，潛一陣水又話acc被人hack左

可能燈力要喺清醒時候先有效

放左？

落番330再入

THE LOMO
of Wall Street

面仔

睇住黎食麵麵頂唔頂得順

DODO買多次put得唔得

救市失敗

麵麵已訓教 ，party已完

屌，用支那futu即係被收集大數據

Lmmmmmm

開咗逃生門比各位
都係頂唔住

可摸耳買多幾張

我都覺

洗鳩大數據咩
連燈財經台睇一個人既數據就得啦

有大佬可以改改張圖

應該係

麵麵快啲重倉tsla aapl
我成手cash

屌你老母
好撚燈

完美

哇 好貪心

老母麵用團生命之火就熄
要走就快
轉頭又落返50MA

CLS真係轉咗一下燈又轉返紅
麵仔依家係咪沽咗

大家要珍惜麵麵

LM

唔玩股票都要入黎睇大dodo神蹟

面面好偉大
唔知救咗呢度幾多人

好多麵粉其實都冇買股票
係比麵麵嘅性格吸引左做麵粉

燈撚到

係
希望佢長命百歲

痴𨶙線

有冇人知係幾多錢3500usd??

其實見到佢開開心心我已經好開心
麵麵一定要健康活潑呀

全美國都驚呆了，麵麵又創造歷史

正

麵麵可唔可以put埋aapl

352usd

350usd

3000 蚊大戶

siu4
9點40分最低點都比你買到

我就唔信咁撚燈

反彈有望

Cls 又見證奇跡

推

麵神入SQQQ得唔得

點解啊....

Green light

從今以後要加入麵粉團！

牛定紅

轉勢了

痴撚線 燈到 u turn

多謝比位我走

上到380

Esay gogogo

麵麵連美股都燈得郁 揚威海外

會唔會解1001 lock ?

1001

面神5日最低位入左張put

我等緊佢落300買嫁 你做咩咁早put呀 麵麵

lm

真係唔到你唔信邪